{"CrGWQRnKgtQ": {"pubdate": "2019-08-20", "views": 14440, "dislikes": 53, "likes": 981, "key": [], "duration": 216, "id": "CrGWQRnKgtQ", "mult": 1.0, "title": "Fernando Haddad \u00e9 condenado por crime de caixa dois na elei\u00e7\u00e3o municipal de 2012", "nb_recommendations": 2, "depth": 1, "recommendations": ["k6VtYC38Egg", "HWFlS6vI4fY", "zz9AiELEyEo", "UcAbM-KKwWg", "yy73ulqIyWI", "5PNUnxtCIXg", "-aEq8GGqoho", "ubDj0DQSh_U", "3VLaTtH21Hk", "yij7JTmN2E4", "gkj8-fsE_Bo", "HPwFL79TGpc", "S4CrC3XkWvk", "N0Ysmi4zcRU", "AOZj-uITMY0", "EOukTVZPI0I", "xEqNM7QMmrs", "M-3g5xbDHmE", "o89V4w4Hdag", "C6vOR0jH0Vg"], "channel": "Jovem Pan - 3 em 1"}, "GfuyTnWrYR8": {"pubdate": "2019-08-31", "views": 12313, "dislikes": 109, "likes": 1478, "key": [], "duration": 919, "id": "GfuyTnWrYR8", "mult": 1.0, "title": "#AOVIVO | Caravana #LulaLivre com Haddad em Recife (PE)", "nb_recommendations": 2, "depth": 1, "recommendations": ["d4rh3Z6LL3g", "kM0sd1lLutE", "OTWHMB5G1Ug", "pPyIIZRh72I", "cGlFuqxo3eg", "6nD5X05wVJw", "ieLhxAtwMos", "h-UjAy0y8pM", "L49eYEEtpIU", "-VXYQynXwSA", "phPX-6RsAGc", "pM9m2Z7EzLI", "BzgjJJO5CME", "k6VtYC38Egg", "DylmZ5Y0_LU", "8SHeFRxJCAQ", "abux878rOAw", "Aq4hfBFxNas", "0zMSZuTPJB4", "CBoUWEBy000"], "channel": "PT - Partido dos Trabalhadores"}}